\documentclass[11pt, a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[swedish]{babel}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{color, xcolor, enumerate}
\usepackage[noend, linesnumbered]{algorithm2e}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}

\bibliographystyle{my-style}

\title{Styrelsemöte}
\author{Python Sverige}
\date{2013-01-08 16:00}

\begin{document}
\maketitle

\section{Mötets öppnande}
Mötet förklarades öppnat 16:00.

\section{Val av mötesordförande}
Fredrik Håård

\section{Val av mötessekreterare}
Frej Connolly

\section{Val av mötesjusterare}
Tome Cvitan och Jyrki Pulliainen.

\section{Godkännande av dagordning}
Godkändes.

\section{Frekvens för styrelsemöten}
Styrelsen beslutade att ha ett styrelsemöte varannan tisdag 20:00 - 21:00 med
start 2013-01-21.

\section{Dela upp i ansvarsområden}
Föreningens huvudsakliga verksamhet 2014 är att genomför en konferens i
Stockholm 20-21 maj. Följande ansvarsområden röstades igenom.

\begin{itemize}
    \item Sponsring
    \item Lokal och mat
    \item Program
    \item Marknadsföring
\end{itemize}

\section{Val till ansvarsområden}
Följande personer röstades igenom till varje ansvarsområde.

\begin{description}
    \item[Sponsring] Jyrki Pulliainen
    \item[Lokal och mat] Frej Connolly
    \item[Program] Nicolas Lara
    \item[Marknadsföring] Tome Cvitan
\end{description}

\section{Budget}
En budget för konferensen kommer att behövas. Ett budgetförslag kommer att
arbetas fram av Rickard till nästa styrelsemöte. Beslut om budget tas på nästa
styrelsemöte.

\section{Sponsornivåer}
Det beslutades att vi ska erbjuda fasta sponsorpaket där pris och vad som ingår
är tydligt. Förslag på sponsorpaket tas fram av Jyrki till nästa styrelsemöte.
Beslut om sponsorpaket tas på nästa styrelsemöte.

\section{Program}
Tre stycken keynotes (huvudtalare) till konferensen beslutades. Två stycken
till 20:e maj och en till 21:e maj. Nicolas förbereder förslag på talare till
nästa styrelsemöte då beslut tas.

\section{Marknadsföring}
Det beslutades att Tome ska ta fram en hemsida till nästa styrelsemöte som
innehåller följande.

\begin{itemize}
    \item Call for proposals
    \item Allmän information om konferensen
\end{itemize}

\section{Kommunikationsmedel för styrelsen}
För att styrelsen ska kunna diskutera privat tog beslut att använda ett nytt
forum på Ginger som endast styrelsen har tillgång till. Addressen till denna är
https://gingerhq.com/python-sverige-board/

\section{Kontakt till styrelsen och föreningen}
En möjlighet att kunna kontakta styrelsen och föreningen behövs. Beslut att

\begin{itemize}
    \item Fredrik skapar en mailinglista till föreningen
    \item Tome skapar en mailinglista för styrelsen
\end{itemize}

\section{Bank}
Föreningen behöver ett bankkonto för att kunna ta emot sponsring och betala
utgifter för konferensen. Det beslutades att
\begin{itemize}
    \item Rickard öppnar ett bankkonto till föreningen hos Swedbank innan nästa
          styrelsemöte.
    \item Fredrik Håård, Rickard Zachrisson och Frej Connolly ges tillgång till
          bankkonto och kunna genomföra betalningar två i förening.
\end{itemize}

\section{Nästa styrelsemöte}
Tisdag 21 januari 20:00 - 21:00.

\section{Mötets avslutande}
Mötet avslutades 16:30.

\end{document}
